+++
date = "2018-11-11T10:00:00+03:00"
title = "Рыгаловка"
slug = "greasy-spoon"
+++

У нас с Лизой, Машей и Марковым есть любимая рыгаловка, она в подвале, туда надо долго спускаться по лестнице, а вывески нет. Как-то мы возвращались поздно, не были уврены, работает или нет, но решили зайти. Спустившись, обнаружили, что всё закрыто, а рядом стоят хозяева заведения, похожие на бандитов. Им не понравилось, как мы с ними разговаривали. Когда уже зашли в метро, нас нагнал их человек и по очереди убил.